{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101711",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 오늘 무인텔 (경남)"
    },
    "text": "ストリート宿泊施設は計16室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 それぞれの客室には皇帝按摩ベッドが備えられており、ウォッシュレットの設置とネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能です(利用者アカウントとして使用可能)。 宿のすぐそばには朝食と食事ができる食堂があります。 蓮花山ICから出て宿にすぐアクセスできるのでアクセスが良いです。 それぞれの客室には最高級ホテルのようなリネンと広いバスルーム、大きな浴槽が用意されています。 予約をしたお客様には高級韓方よもぎ入浴剤とセクシー下着をプレゼントいたします。 一日の疲れを癒せるように努力しています。 ご利用案内によると、予約された客室の番号は、お客様が予約する前に使い捨て番号でメールで送信されます。 この宿は午後6時以降に入室可能で、昼間に滞在する場合は入室時間から6時間利用できます。 追加で発生する人数につき1万ウォンの料金追加と寝具類の洗濯費として1万ウォンの追加料金が発生します。 位置案内によると、蓮華山ICまでは車で1分の距離で移動でき、蓮華山渓谷までは車で10分の距離です。 晋州と文山は車で10分の距離で、泗川邑も車で10分で移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計16室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "皇帝按摩ベッド、ウォッシュレット、ネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに食堂はありますか？",
            "answer": "はい、宿のすぐそばに朝食と食事ができる食堂があります。"
        },
        {
            "question": "宿へのアクセスはどのように良いですか？",
            "answer": "蓮花山ICから出て宿にすぐアクセスできるので、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "予約をしたお客様への特典はありますか？",
            "answer": "予約をしたお客様には高級韓方よもぎ入浴剤とセクシー下着がプレゼントされます。"
        },
        {
            "question": "宿の入室可能時間について教えてください。",
            "answer": "この宿は午後6時以降に入室可能で、昼間に滞在する場合は入室時間から6時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1万ウォンの料金追加と寝具類の洗濯費として1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "蓮華山ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蓮華山ICまでは車で1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "蓮華山渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蓮華山渓谷までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋州までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "文山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "文山までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "泗川邑までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "泗川邑までは車で10分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 403
    }
}